<resources>
    <string name="app_name">ScpFoundation</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tit0">关于设定</string>
    <string name="des0">有观点认为，没有一个设定中心或许稍显愚蠢，这不是说我们一无所有，许多条目间存在大量联动、交互和相互涉猎。然而作为读者，你相信什么设定或是信奉怎样的宇宙中心皆取决于你，但这并不意味着作者缺乏意图或设计灵感，或者说协作应为创造的核心。</string>
    <string name="sub0">以下收录的是所有得到承认的基金会宇宙链接，如果你想要加入其中之一，请务必熟知它的设定并确保你的作品与之相关。如果你有兴趣创作属于自己的设定中心，请移步中国分部设定中心并阅读页面底部的信息。</string>
    <string name="tit1">未建立</string>
    <string name="des1">我们都假定SCP基金会是必要之恶，但如果它不是呢？</string>
    <string name="sub1">他们结束了简短的谈话，唐向异常勾起手指，两名科学家穿过横亘于两个世界之间的洞口相握。来自位于泰雷霍特的捷威联络中心，我是史蒂芬·弗莱舍，国家公共电台。——“全面考虑”，Photosynthetic著</string>
    <string name="tit2">教会博士</string>
    <string name="des2">六百年前，世界迎来了末日。如今，只有一个组织保护着古代世界的奥秘，直到有一天人们可以重新理解它们；神圣基金会的牧师们。</string>
    <string name="sub2">“圣Gears，请以你在大突破时期引导神圣基金会之伟力，在我有需之时为我指引迷途。赠予我分辨谎言的慧眼赐我将虚假自逻辑中驱离的威能许我掌握你曾拥有的学识。”——“何为未知”，Jekeled著</string>
    <string name="tit3">南极交易所</string>
    <string name="des3">南极交易所设定中心重点讲述了来自南极第三帝国的研究员们在基金会中度过的时光，以及他们之间错综复杂的纠葛。</string>
    <string name="sub3">每个人看起来和行为是如此不同就足够了；但他还是站了出来，有时这里的人会转身离去，小声谈论着他，他的同伴，他们的任务，他们的工作。南极洲。帝国。使者。秘密。南极洲。他既可以听到也能够理解他们，但他不知道他是否应该让他们知晓。——“印象”，Zyn著</string>
    <string name="tit4">人间游戏</string>
    <string name="des4">思想的边缘地带潜伏着某种正祈祷定义消亡的事物，它现在已经沉寂多时，就从世界开始变得已知并可映射开始。它将留意知识所在，并且使所有已解明之物重回原状。</string>
    <string name="sub4">那个单词被铭刻于岩石，男人站立其上，心底有所动摇。他不知道自己已改变了万千世界的进程，但他能赶到许多事情有所不同了。世界变得更加有序。——“图书馆记事”，Rumetzen著</string>
    <string name="tit5">天演末世论</string>
    <string name="des5">世界即将迈向尽头，但却不仅仅是世界的终结，而是所发生在这世上的一切的末日。相互竞争，此消彼长，身处二者之间的则是基金会——与人性</string>
    <string name="sub5">“你做了什么？这是什么？你解锁了什么？” 她感觉到有东西在她的脑后振动。 她的视线被锁吸引。视觉上来看它平淡无奇，但也拥有着令人难以置信的不同。 “Apakht是什么？” “这是末日。”哈宾格回答，现实的画卷开始在眼前缓缓展开。 ——“Apakht”，thedeadlymoose著</string>
    <string name="tit6">曝光</string>
    <string name="des6">之前被掩藏的如今公之于众。基金会将如何在一个保密不再成为一个选择的世界里生存下去？</string>
    <string name="sub6">“…第五日搜救带来的消息。更多的尸体从海洋中被捞起。目前死亡人数已上百万，现在还在持续上升。联合国发表声明声称他们相信最近的朝鲜的暴风是一起“自然事件”。而一份从日本国会泄露出的机密文件则指出这是一个由被称为‘基金会’的组织所编造的故事…”——“朝鲜陷落”，Doc Burns著</string>
    <string name="tit7">最冷之战</string>
    <string name="des7">随着资本主义与社会主义的对立包围整个世界，地球上最为隐蔽的组织被迫陷入躲藏的漩涡，怎样才能在那些仅将异常试做升级手段的政府面前保持中立？当忠诚与人性相互冲突时特工们应如何抉择？基金会应怎样逃避这样的一场全球战争呢？</string>
    <string name="sub7">亲爱的Dorothy，将有一场新的战争，一种全新的战争，机械化而又势不可挡。美国的战争机器已经面目全非。在丛林里，全副武装的女人在被发现前于地下隧道里不断的猎杀越南人。空中突袭队在封锁线内带着武器，在一眨眼间就把敌人变成石像。被怀疑埋伏有敌人的村庄则是会用燃烧弹整个摧毁村子，在幸存者跑出来时射死他们…… ——“他们将给我们留下一个动荡的地球”，Vezaz著</string>
    <string name="tit8">乌有之人</string>
    <string name="des8">被称为Nobody的未知存在仿佛某种自然之力：他的行事不可预知，他的手段无法解明。 他的目的和真实身份是对所有人来说都是一个谜团，甚至是对于他自己。 但当目标实现的时候，他就会烟消云散。这已经发生了至少一次。</string>
    <string name="sub8">他停顿了片刻，短暂地盯着镜中的脸庞，试图记住任何看起来熟悉的细节。而和往常一样，他再度一无所获。他叹了口气：“好吧，这也没什么奇怪的，我该去工作了。”他站在空屋中最后一次整理外套，调整帽檐，迈步出门。 ——“前奏：终点”，Drewbear著</string>
    <string name="tit9">浊海老人</string>
    <string name="des9">浊海老人是一系列关注于太空生物方舟的故事，包括了它们对宇宙空间的影响，例如SCP-169在地球上的活动。</string>
    <string name="sub9">我终将消亡，这巨大的影响缩短了我们的生命周期，单是我们内部文明的增长也无法减轻。最终，在我这里的生物将找到一个出口。一切都会改变。 ——“伊甸”，Snowshoe著</string>
    <string name="tit10">鼠巢</string>
    <string name="des10">鼠巢坐落在一个由于LTE 0913——一个直到它崩坏前都维持着现实存在的重要能量来源——的毁灭而导致整个现实支离破碎的世界之中。</string>
    <string name="sub10">友谊与精神的力量并不能阻止这一切发生。理想，愿望与以及孕育他们的内心无法带给他们需要的力量。敬意与责任早已被丢弃一旁，远离他们所认为应该遵循的规则。最终，他们不再相信任何东西能够将他们拯救…… ——“衰老，消耗，迫害”，SoullessSingularity著</string>
    <string name="tit11">铃者诗章</string>
    <string name="des11">世界末日已经过去了数千年，人类需要处理SCP基金会留下的那些未竟的事业。</string>
    <string name="sub11">要是有什么人能把你从一个城市弄到另一个的话，那就是他了（如果他被当地人驱逐了的话就要多付点了）。如果你想要一个古地的遗物的话，他会知道你能在哪儿买到，又或者，如果你给出合适的价钱，他会亲自为你弄一个来。他身旁别着的水囊是空的。废土上从不缺水，这样他也不必承受这额外的重量。真正的问题是食物。废土上什么也不长。偶尔会有鸟儿或者动物穿过潮湿的沙地，但这里没有任何草木。Beller十分了解废土。——“奇迹清单”，DrEverettMann著</string>
    <string name="tit12">代号：绿王</string>
    <string name="des12">约瑟芬，一名力量强大的现实扭曲者，用隐匿身形或发动秘密战争，甚至是记忆操控等手段来躲避基金会的追踪。但在基金会中，一位渺小的基干官兵要将她按章逮捕……如果有可能的话。</string>
    <string name="sub12">接下来的画面被永远铭刻在了Caleb的记忆中。他听到了绳子断裂的声音，并且看到小女孩就跪在那里。他试图呼唤她，但即使在那个时刻，他知道这也不会好到哪儿去。他看到箱子坠落，越来越快，越来越靠近那个女孩的头……\n……然后什么都没有发生。\t——“绿王子”，giant enemy spycrab著</string>
    <string name="tit13">祈问上帝</string>
    <string name="des13">关乎“地平线倡议”的传说和其他具有神学性质的故事。</string>
    <string name="sub13">萨拉赫认为，最大的问题是如何杀死一位神明。你可以烧掉祂的经文，除去祂的崇拜者，杀死祂的化身，但这至多只会延迟祂的脚步。而祂终会回归，低声耳语，循环往复。 毕竟，祂可永远等待。 ——“第二视点”，Djoric著</string>
    <string name="tit14">C塑料</string>
    <string name="des14">Sloth\'s Pit中的生命犹如飓风，Site-87中的人们只想查明这点。</string>
    <string name="sub14">“提醒；”午餐时分，对讲机尖叫起来；“根据近期颁布的E-8820收容政策，禁止饮用南瓜味香精饮料，详细信息请参阅Site-87通用邮箱中，发布于上周三的邮件‘回复：Subcutaneous Ginger‘，所有部门负责人请向你的团队转发这一消息。’”\nGrant低头望着他的咖啡，倍感疲惫。没有任何人打算倒掉他们的饮料。\t——“枫树叶”，FortuneFavorsBold著 </string>
    <string name="tit15">欢乐基金会</string>
    <string name="des15">我们都笑了，但这一点也不有趣。</string>
    <string name="sub15">雅各布抬头望了望面前高耸的大理石与玻璃制成的建筑物，它由二十九个故事构成，正如他所想象的那样，顶端覆盖着三个巨型字母，或许高达9.144米。这便是天堂。 ——“初来乍到”，Anaxagoras著</string>
    <string name="tit16">全球超自然联盟档案</string>
    <string name="des16">保护人类，无论它愿不愿意。</string>
    <string name="sub16">应注意启动拨奏曲程序将会不得已的，但是必要的，导致第二任务（隐蔽）不可逆的失败，这是为了保证第一任务（生存）的成功。第三任务（保护）目标是次要的；正常避免平民伤亡的条例被列为次要优先目标以保证幸存者的人口能保持在最低人口再生的边缘。 ——“拨奏曲”，Dr. Clef著</string>
    <string name="tit17">海湾</string>
    <string name="des17">这海湾正熊熊燃烧，这将会把我们这小小的特遣队逼往极限。</string>
    <string name="sub17">凯特的心跳声听起来是如此清晰，风铃声也清脆响亮。但是她想看看另一边是什么 ——“一切事物” ——它看起来像什么。麦肯齐在晚祷中究竟看到了什么。 凯特睁大眼睛并点了点头。 ——“I Double E”，Kate McTiriss著</string>
    <string name="tit18">盗窃团伙</string>
    <string name="des18">五位猫女组成的半机械突击队，其一穿着浴袍，另一身处宇宙航船，空间无限广阔。</string>
    <string name="sub18">[Boss：一艘远古飞船上出现了近亲结合的克隆家族中的唯一幸存者可不是我们处理过的最奇特的事情。] ——“盗窃团伙：阶段3”，Djoric著</string>
    <string name="tit19">行至天明</string>
    <string name="des19">人类只能触及星球表层，地球联合舰队正行驶在归乡的航线。</string>
    <string name="sub19">“这艘船载有十八人——基金会十二人，另外六人来自GOC，生还者共十一人，其中四人包括我在内需要接受治疗，两人死于弥涅耳瓦基地医院。费多罗夫拥有一支45位船员组成的队伍，不包括船长。行驶记录仪已经损坏了，所以我不知道是谁下令向尼古拉·福多罗夫开火，但这无关紧要，他们有权这么做。” ——“The First 55”，Von Pincier著</string>
    <string name="tit20">重生</string>
    <string name="des20">对SCP基金会原来的“主故事线”的一次重建和“重生”。</string>
    <string name="sub20">“是我，”她大喊。“SCP-105。他们都死了。”她扔掉枪，踢向身前，双手背到脑后，跪在地上，直到特工到她身边把她带到安全区域。  ——“紧急动作，DrEverettMann著</string>
    <string name="tit21">AIAD</string>
    <string name="des21">关于虚拟的人所造成的虚拟的不同的故事。</string>
    <string name="sub21">請別這樣。我知道這裡又大又可怕…我希望你能看到我在你身上看見的勇氣。 ——“空終止字串”，LurkD著 </string>
    <string name="tit22">在各各他山上</string>
    <string name="des22">生命的旋律在群众的思绪和心灵中歌唱。并非伴随着一声爆炸的巨响或是泣不成声的呜咽，而是在交响乐团的狂舞中，世界熄灭了。</string>
    <string name="sub22">音乐终须翩然而起，令生命与死亡在交响中编纂成不可言说的语录。  ——“K. M. Sandoval日报”，WrongJohnSilver与LadyKatie合著</string>
    <string name="tit23">第三定律</string>
    <string name="des23">今天异常则是明日前沿。我们不可能永远止步于此。欢迎来到未来。</string>
    <string name="sub23">“这好东西还可能会炸了你的大脑，这样就能快速终止你新生的蜂巢思维。”  ——“拟态孩童”，GreenWolf著</string>
</resources>
